教琴點先可以收多啲學生

係香港做freelance 呢啲好似好難生存咁返琴行好似收黎收去都係得小貓幾仔，私教又好難揾...但係點解見啲又係教琴ge同事好輕咁

好輕應該係因為佢地營養不良

要識人囉
好少家長無啦啦就咁搵條友教
一定去琴行先

教古典級教到8 級先開始撈得舒服d

有實續先多人搵你

一係就自己好勁 錄下片

或者出show

自己諗啦
教撚左你 到時D錢我有份收咩

係你信心唔夠
來 跟我一齊讀
恭迎慈孤觀音，渡世靈顯四方
加油有問題再打電話比我 我一定會幫
嘟嘟嘟....嘟嘟嘟....

跟我一起唸wj728sh74sijzbzk9slana0072hiw469jsbz43Klakhak

去platform 揾學生啦

又真係幾好笑wor]

我都覺，教ing個G.8係真係輕鬆啲，同埋唔洗勞氣

出show真係要識人先得

未試過點知真係無你份

都有呀，不過間唔中先有一兩個啱地方，之後重要同人再爭

靚女

大奶奶既分分鐘個老豆都想學埋一份

女人私教好揾過男人私教

香港就係咁唔公平，有西着數好多

D西女人仲成日想搵個有錢男友

D工作機會都俾你地搶哂啦

呢個真，女人教琴係真係好啲，有好多家長講明要女老師

我見過有啲私教platform 個學生寫住要女老師，註要靚女，大家做個朋友

學鋼琴 如果屋企擺唔到到 其實係咪最好放棄？

可以去琴行練，我見有間係租琴房ge,每月收300，重24hr小時開，不過唔記得咩名

一定係去各大琴行掛名
教得一排
然後同學生deal私教

掛ing

[member想學彈流行曲 買數碼鋼琴定電子琴好啲] [/member]

Marketing

著黑絲低胸